有人教咁樣投資係必賺錢。係咪真??

佢話好似買大細咁。輸左就雙倍資金再買,買到贏為止,贏左就從新嚟過。

用返同一道理買熊。大戶殺左28000。就雙倍資金買28100熊,如果殺埋28100,就雙倍資金買28200。

佢同我講話呢個方法千其唔好用嚟買牛,萬一恆指跌到一0點。咁就真係渣都無。

但係個市唔可能無限升,因為大戶資金有限,所以買熊唔駛驚。

我今次係咪發達?
唔好話比咁多人知

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

本多終勝

必賺

珍珠都冇咁真
快啲借埋錢賭

遲早變首富

你諗嘅無錯，但前題你要有好多錢，
你輸幾次已經唔夠錢返本。

時間嘅問題

我本多,係咪終勝?

致富第一步就係唔出呢種廢post

咁應該點?

真架
快做

呢個方法喺連登唔係秘密...
下次唔使講

牛熊太慢，過大海買大細啦

只要你有$9999999999999999999999999999的本金
你輸機會率就係～0

十日連跌已經爆倉

澳門連開十鋪細可能仲冷過股市

理論上岩
但實際上錯
因爲你冇無限本

行動！！！

買牛日日賺，做乜要用你個招？

martingale 喺單邊市會爆倉
此post已完，返去睇多幾份research

五大訴求，缺一不可

道理我已經明白晒
只係缺資金

0點牛證打靶之後
無得雙倍買落下一格

我都係靠呢招買波賭大細致富
嚴守紀律，日日都是但揀一場波買大，持之以恆，就俾到首期喇

佢過大海唔好

或者買單雙

咪試，年頭大上幾千點。。。中間fake 我5 6 次，搞到我斷攬
賺少咗，（好在而家知點處理）